[絲打入]有冇人好在意Snapchat個心？

中學雞先玩snapchat

咩關係？點解要理你

冇用 我都曾經好在意
但係對於對方黎講 你只係咁啱排第一
其實並唔代表啲乜
而且對方一啲都唔在意
勸你及早抽身 做定心理準備
無謂最後太傷心

玩sc都咁上心代表你已經輸左

我覺得無關係都要整個心出黎仲要keep 太chur啦
拍緊拖都唔會咁做啦

無玩過呢個app
有心即係點

有玩，陪中學生玩，比較care個火，只係會覺得斷火好唔抵

會好在意個心
可惜之前斷左 依加已經冇心機再儲過😩

Care個火多d

要用呢啲野黎確定你地既關係深淺真係好撚戇鳩 留意埋啲咁既野又因為粒垃圾心亂諗 花多啲時間撩佢傾多啲計好過啦